求救 @奇怪蟲仔

有冇大佬知呢隻係咩蟲仔
好細隻 書入面又有，衣櫃入面又有...
我可以點做

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

下世小心d

有冇大佬可以救救我